有冇巴絲呢排unfollow咗好多仲係ig/fb po吃喝玩樂嘅frd

見到佢地仲係不斷po旅行野/享樂真係好撚反感
特別係返大陸玩嗰班
好似同班呢班人活係平行時空咁